［突發！！！］旺角好多女手足比狗咬左

CLS

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Up

死仆街又捉女仔！

屌，黑警專登唔除佢哋口罩，認唔到人

推，幫手認人

平時d仔就用腳踢走個口罩

推

Pish

收皮啦咁擔心點解唔打狗呀

仆街，今日無嘢搞架，留力112出呀

依家少左流血拘捕 但係返到狗屋就加倍折磨

屌又捉女

救手足

屌 推 有無人認到

幫手認人

攞

唉

仆街警犬專捉女仔

17:30 彌敦道逸東酒店附近

越嚟越憎啲人係度嗌擔前擔心後
為佢哋罷工果陣就要返工不了

屌

Popo：又有新貨

土瓜環剛剛拉左兩女一男
有直升機跟住

衰撚過戒嚴

1719 AM 6256 往加多利山旺角警署方向
AM7984 則往九龍城警署方向

唉屌 幫人推 死黑警

Push

旺角mtr 有🐕

more than 10 from prince edward to SSP direction

推左先

認人

推呀屌

梁禮仲之心，路人皆知

成語，意為意圖非常明顯，為人所共知。旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。後來，人們用"梁禮仲之心，路人皆知"來說明警員的意圖非常明顯，已為人所共知。

1735
more than 10 from prince edward to SSP direction
1st hand

Cls dklm

Push ar diu

狗仔

你收皮啦，要口頭警告先架

收皮啦

冇非法集結
唔係人多就非法集結嘅

新貨就係伯母

又你你條5毛

新蒲崗有防暴 同3架狗車 1741

屌，又專拉女

推，認下人

有人開始吹風向
指「黃色小店」/「黃色經濟圈」會比人誤會係色情事業

提出「民主經濟圈」，「反共經濟圈」
指呢啲名更加一目撩然

大家記唔記得點解十點鐘鳩叫會收皮？
就係因為有班撚樣話開學
學生會早瞓，所以轉九點鐘鳩叫
結果好多人就唔知係九點定十點
演變成十活鐘鳩叫收左皮

大家要記住，將一件事簡單複雜化就係收皮嘅第一步
如果你見到邊個話黃色=咸濕

你同佢講「屌你老母收皮啦」
咁就ok

完。

合法集會冇合理解釋都係犯法
Dnlm死黑警

黃大仙手足小心 廟出面多狗

屌你老母 成班死狗公 跟本大把男前線俾人捉撚咗 淨係識得講女

新蒲崗 九龍城都高危

屌佢老母尖咀無啦啦圍個女仔再拉入警署

屌 推 救人要緊

男女都要救

我係第一個女仔嘅朋友
第一個女仔contact到屋企人啦

死黑警又濫捕

TUI

push

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

冇GEAR喎
捕咩

專捉女

岩岩仲想叫多d人推post
估唔到你條三毛會彈出來推

慈雲山狗屋手足快走，有狗車將嚟緊！

九龍城拉咗好多人，東方影到。

收下把口啦 屌你老母

已讀
表示好嬲
完
下次活動再黎過

我們必須有如鋼鐵一般的意志 對抗不承認自己是人類的勢力

屌而家大家首要係聯絡身邊人睇下有冇朋友被捕之後快啲聯絡星火同佢屋企人，保護佢係狗屋嘅安全同權利先

都唔知拉乜

推呀 屌你老母

原來拉左好多人 我只係睇尖沙咀 以為冇乜

有無人識佢地

快手報上去比基金

點算啊

又想強姦人

勁垃圾 講嘢唔好咁冇口德得唔得

女仔走得慢，好多人比狗捉

Pishhhh

真係專搞女人，屌你老母!!!

香港多撚左好多強姦犯

各位手足練好啲體能，和理非都要走得快呀

狗車衝出黎太快

屌佢老味 亂鳩咁拉

呢句真

推，認人

好似普通行街先會口頭警告叫你除？

遊行/集會好似係直接拉

向直升機放煙花有冇用

其實大家應該想表達強調
狗目標依然會先捉女手足，後男手足

相信呢個時候冇人仲有心情做狗公

咪on9喇
非法集結都好
戴口罩唔等於違返禁幪面去

咁高點有用

普通行街冇事 你叫佢拉都告唔入
可向一哥索償 記住 佢鳩拉要索償
你話精神創傷 精神困擾等等都可以致拎錢

彈弓？

屌你老母黑警

一開門就火魔法

黑狗公依家專咬女手足先

九龍城又有3個被捉
大家可唔可以換裝先

屌佢老母 又亂捉

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

黑警死全家

老老實實 頭先男拔山腳下被拉果14個女手足同埋培正被拉果10個手足
真係唔撚驚
因為今日拉既前題係無暴動元素
佢最多都係9屈你非法集結/蒙面
但都難告入

有錯請大力屌我

藍色代表本民前

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)
2 分鐘 ·

【1027 旺角即時】

1750 警方因疑法國醫院內有示威者，故封鎖並包圍醫院出入口，未知是否有人被困。

打機用無人機撞機尾

最擔心係，入狗屋之後會有咩對待

旺角站 C1 C2岀口有狗 企係樓梯

pish

要靠認人 搵律師
不過講真
我覺得呢D比人拉又未到被自殺掛 我估

[警世]狗狗轉左玩法

係驚變浮屍同跳樓

上到鏡就唔驚

非法集結入唔到，蒙面都入唔到

班警渣最終目的係要你有保喺身唔敢再出

入狗屋十幾廿個鐘+個個禮拜報到
隨時搞你一兩年先上到庭
已經唔係每個人都可以頂得順

真係敢打嘅都拉哂

想選區議員既係時候做野
俾d壓力點都會有些幫助

唔係驚手足比人告咩罪，係驚係狗屋會比人虐待

( Show Blocked User - 一鋪過 )完全封鎖

灣仔碼頭 有十個防暴

要打國際線
孤掌難鳴

寄望老美唔認人民幣做流通貨幣

你老母都就死 仲咁多野講做乜

一到去係咪毒打

Block左呢個呀sir好耐

Pushhh

唉 點解要咁

渣架

連登仔：又有新貨伯母真係好正

旺角即時

祝平安

推呀

入去雞叫

唉屌 又要比狗虐待

法國醫院拉左幾個黑衫 有男有女

附近街坊麻煩留意下去邊間局

入晒旺角站

不如投降啦

懷疑朋友被捕點算？有佢身分證號碼 係咪去警署搵？

【1027 佐敦即時】

1819 佐敦永安對出馬路發現三輛警方的私家車，車牌分別為YP4735, UR4357, RK7524。

點解剩係女手足唔除口罩
明明隔離男既都除曬
係唔係想我地認唔到佢 救唔到佢
之後就被人任魚肉

up

可唔可以唔好post喺度
個tg gp係用嚟俾人認完手足 admin就會del相
你咁樣反而對佢哋唔好

仆街仔

搵星火 同埋幫佢執屋

捉親大部分都女仔
心知肚明啦

佢地d老婆女友咩感受
搞人地都唔搞自己

就係唔想你地知邊個
捉返去慢慢搞
變態

係囉
繼續休息啦

屌佢老味

專捉女人

推！

請問星火搵到人未呀？

18:53 旺角放煙

認人呀

所以要出去搵人搞

旺角 mtr 至少 10 隻狗

完全唔明點解要拉人
癡撚線

that was BADDDDDD

旺角站b2出口大量狗出現

推呢個

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

發覺而家前線好似安全過後防
至少無咁散 啲狗無咁易埋身

屌你老母又係9捉番入狗屋強姦 黑警死全家

推到有名幫手認

叫班港豬罷食M記都罷玩LOL都唔得啦仲想班港豬罷工

昇哥中咗彈第二日應該都只係網上革命
然後繼續返工

成個連登俾晒左膠中坑佔領晒
呢度根本已經唔適宜討論戰術

恨自己唔夠高大威猛保護唔到女手足

明年三月前有五個月時間過你練到極威猛.

注意練習期間不得過渡,否則拉傷整親,都要停火三個月.

姦得

仆街lu

好難認

旺角快閃完盡快散呀，勁重狗

多謝你地讓路先捉到咁多人反智行為

屌 又有幾個

你覆果隻100%狗黎 由佢單機啦